林作：月入只有20萬 相當失敗

轉戰保險界別不久的林作日前在社交媒體表示自己相當失敗，扣除每月開支，包括老爺車維修費、秘書人工和租金等，每個月的薪金都所剩無幾，聲稱自己相當失敗。

此番言論一出就引起網民激烈討論，更懷疑林作此番言論主要目的為炫耀自己的財力與地位。有網民則戲言，認為林作有豐厚的人脈資源與家底，每月只能月入20萬，真的屬於相當失敗，更指自己如果是林作，月入至少到30萬，才算勉强合格。經過多番激烈討論後，也許大家腦中都會有個疑問，究竟月入多少，才稱的上算是成功

拉
無人想知

得啦得啦
自知失敗 就收皮啦 成日想出位

聽過好多朋友個話保險好好搵，喺Facebook不停post自己有幾成功有幾成功， 10年過後，原來乜都係假。Branding何必太認真。

保險業真係多得佢唔小

10年？十個月都未必過到啦

拉

搵20萬咁多，淨係食到YM，梗係失敗啦

呢條友失敗唔係因為搵多唔多錢

而係明知自己又柒又廢又醜又on9仲日日出黎搶fo扮型扮專業，到頭來全世界有腦既人都知佢只係個冇料到二世祖

真
五年前講到做保險幫到好多人咁
佢quit我即刻問佢做咩唔拯救世界

佢做既野淪落到變成倫敦金仔一撚樣

跟本佢就係連登仔黎
FG正常50K
200K只係夠生存唔係生活

做唔到李嘉誠嘅人，失敗

Stop making stupid people famous
Pull and blocked

2條仆街真係好L濕9

on9
搵幾多錢先係成功係佢定架咩

咪再post 佢D野啦

保險狗真係好撚黑人憎

啲保險佬把口真係好差！呢條友就係活生生嘅例子

唔好po條友啦

其實點解無啦啦咁多連登仔關注呢條友
以前聽都未聽過，到底點解連登仔成鳩日討論佢

大律師vs保險佬。轉左2次跑道都要靠9up出位，真係幾失敗

哦

其實佢有無朋友

無人想知 拉

三萬蚊翻新車都比唔起就收皮啦，地泥狗

早幾日睇佢同七師傅係雙龍出海 fb live笑死

Blocked bye

月光族都夠膽大大聲話人聽 不愧為林作

話說唔知而家吉妹有冇後悔迷過呢條撚樣

諗番起條柒碌套西裝著到弱智仔咁

有家底搵得廿萬，真係失敗喎，佢冇講錯

點假法？
百萬圓桌嗰啲好似真係搵好多

金字塔頂層，行行都有啦。講到尾，想吸引人做下線。

此番言論一出就引起網民激烈討論

當每張單佣金得10%
咁你咪知每月要跑幾多數
先有20萬
再除返每日每小時

老母有其實無必要儲

咁仲衰 咪話俾人聽佢係食老母嘅裙腳仔

垃撚圾 連登仔fg 都搵30萬一個月啦

冇人想知

應該仲係著梗同一對襪

搵廿萬唔夠洗，係時候搵身邊d所謂理財策劃師搞搞佢

有上過啲咩改變生命training 就知咩事

拉 noise maker

幫佢買保險班人
先最失敗

買完
重要比個保險佬笑膠你

牛津法學畢業都係廿萬，真係相當失敗

點解佢可以由大律師變到一個好似打大交班地產仔咁

佢唔係補習社咩

要出糧 同客食飯 租埋office
真係要食屎了

同普通人比就好似曬緊命

但以佢學歷 佢老母人脈 家底
月入20又真係失敗

WFC

呢d撚樣連死人都要賣廣告 唔值得比佢上位

佢其實係咪好自卑

30歲月入20萬講真同ibank一個普通人咪差唔多 佢講到咩同齡ibanker唔敢買佢D西裝皮鞋真係笑撚死
Top banker/trader 30歲肯定搵得多過佢好多
佢條友家住半山豪宅屋企比錢佢去英國讀書返黎跟清洪 依家好似癲撚左咁又想做偽人又補習又保險 一D decency都冇 20萬係個個圈子算得係咩 其實佢真係幾廢又唔知醜下

串鳩我3萬皇軍

再推post死全家 無人想理個柒頭

真係成功都係悶聲發大財

林作都算一線AA， 連20萬一個月都無

保險搵好多咩你估 20萬肯定一線

唔知佢有冇交齊稅呢🤔

搵幾多都無用
居然執件裕美當寶

林作咁勁都係搵得20萬， 但做得一線AA支出一定好貴， 揸靚車， 著名牌

佢post得出黎， 呢個月業績都係最好
我估普通保險AA有佢1/10已經偷笑
保險呢行真係唔好做

20萬一個月都要食n手女, 真失敗

事實佢成功過9成香港人，香港有錢就有地位

佢老母一直都係奶開支那客，而家支那客條水斷左，咪推個仔出黎食local 果水，講真堆plan真係垃圾中垃圾

樓主係佢PR? 唔係就咪撚貼啦on9

屎波友